香港台灣玩家玩歐美game多過日系game?

PSN 港服

睇番最受歡迎遊戲既頭20位(4月2日資料)，得第5位機戰X、第12位戰場女武神4同第16位MHW係日系game，其他都係歐美game。

再睇埋台服

暢銷遊戲頭20名(4月2日資料)，第2名機戰X、第6名MHW、第8名戰場女武神4、第14名MHW Deluxe Edition、第16名進擊的巨人2同第20名GENKAITOKKI Castle Panzers係日系game。
有6隻係日系game，13隻係歐美game，仲有Star Strike Ultra VR係Sony自已出既VR game

係網站既資料計左全球數據定係代表港台玩家玩歐美game多?

因為crysis世界第一